\chapter{Реализация}
Лабораторная работа выполнена с помощью
языка программирования Python и набора библиотек к нему.
\section{Характеристики положения и рассеяния}
\begin{table}[H]
    \begin{center}
        \begin{tabular}{||c|c|c|c|c|c||}
        \hline
        \hline
            normal n = 10 & $\overline{x}$ & $med x$ & $z_R$ & $z_Q$ & $z_{tr}$ \\
        \hline
            $E(z)$ & $0.00$ & $0.0$ & $0.0$ & $0.0$ & $0.0$ \\
        \hline
            $D(z)$ & $0.09$ & $0.1$ & $0.5$ & $0.5$ & $0.2$ \\
        \hline
        \hline
            normal n = 100 & $\overline{x}$ & $med x$ & $z_R$ & $z_Q$ & $z_{tr}$ \\
        \hline
            $E(z)$ & $0.00$ & $0.00$ & $0.0$ & $0.0$ & $0.00$ \\
        \hline
            $D(z)$ & $0.01$ & $0.01$ & $0.5$ & $0.5$ & $0.01$ \\
        \hline
        \hline
            normal n = 1000 & $\overline{x}$ & $med x$ & $z_R$ & $z_Q$ & $z_{tr}$ \\
        \hline
            $E(z)$ & $0.000$ & $0.000$ & $0.0$ & $0.0$ & $0.000$ \\
        \hline
            $D(z)$ & $0.001$ & $0.001$ & $0.5$ & $0.5$ & $0.002$ \\
        \hline
        \hline
        \end{tabular}
    \end{center}
    \caption{Нормальное распределение}
\end{table}

\begin{table}[H]
    \begin{center}
        \begin{tabular}{||c|c|c|c|c|c||}
        \hline
        \hline
            cauchy n = 10 & $\overline{x}$ & $med x$ & $z_R$ & $z_Q$ & $z_{tr}$ \\
        \hline
            $E(z)$ & $1.1$ & $0.0$ & $2.6$ & $-0.5$ & $1.3$ \\
        \hline
            $D(z)$ & $2576.7$ & $0.3$ & $49727.4$ & $1212.4$ & $2257.9$ \\
        \hline
        \hline
            cauchy n = 100 & $\overline{x}$ & $med x$ & $z_R$ & $z_Q$ & $z_{tr}$ \\
        \hline
            $E(z)$ & $0.8$ & $0.00$ & $-0.22$ & $1.1$ & $-1.2$ \\
        \hline
            $D(z)$ & $955.3$ & $0.02$ & $1570.01$ & $842.2$ & $890.2$ \\
        \hline
        \hline
            cauchy n = 1000 & $\overline{x}$ & $med x$ & $z_R$ & $z_Q$ & $z_{tr}$ \\
        \hline
            $E(z)$ & $4.3$ & $0.001$ & $4.3$ & $-0.2$ & $-0.2$ \\
        \hline
            $D(z)$ & $16509.9$ & $0.002$ & $18574.7$ & $763.1$ & $373.2$ \\
        \hline
        \hline
        \end{tabular}
    \end{center}
    \caption{Распределение Коши}
\end{table}

\begin{table}[H]
    \begin{center}
        \begin{tabular}{||c|c|c|c|c|c||}
        \hline
        \hline
            cauchy n = 10 & $\overline{x}$ & $med x$ & $z_R$ & $z_Q$ & $z_{tr}$ \\
        \hline
            $E(z)$ & $0.0$ & $0.00$ & $0.0$ & $0.0$ & $0.0$ \\
        \hline
            $D(z)$ & $0.1$ & $0.07$ & $0.5$ & $0.5$ & $0.1$ \\
        \hline
        \hline
            cauchy n = 100 & $\overline{x}$ & $med x$ & $z_R$ & $z_Q$ & $z_{tr}$ \\
        \hline
            $E(z)$ & $0.00$ & $0.000$ & $0.0$ & $0.0$ & $0.00$ \\
        \hline
            $D(z)$ & $0.01$ & $0.006$ & $0.5$ & $0.4$ & $0.02$ \\
        \hline
        \hline
            cauchy n = 1000 & $\overline{x}$ & $med x$ & $z_R$ & $z_Q$ & $z_{tr}$ \\
        \hline
            $E(z)$ & $0.000$ & $3.8685$ & $0.0$ & $0.0$ & $0.000$ \\
        \hline
            $D(z)$ & $0.001$ & $0.0005$ & $0.5$ & $0.5$ & $0.002$ \\
        \hline
        \hline
        \end{tabular}
    \end{center}
    \caption{Распределение Лапласа}
\end{table}

\begin{table}[H]
    \begin{center}
        \begin{tabular}{||c|c|c|c|c|c||}
        \hline
        \hline
            poisson n = 10 & $\overline{x}$ & $med x$ & $z_R$ & $z_Q$ & $z_{tr}$ \\
        \hline
            $E(z)$ & $10.019$ & $9.8$ & $9.9$ & $10.11$ & $10.0$ \\
        \hline
            $D(z)$ & $1.003$ & $1.4$ & $5.5$ & $5.05$ & $1.9$ \\
        \hline
        \hline
            poisson n = 100 & $\overline{x}$ & $med x$ & $z_R$ & $z_Q$ & $z_{tr}$ \\
        \hline
            $E(z)$ & $10.00$ & $9.8$ & $10.03$ & $9.9$ & $9.9$ \\
        \hline
            $D(z)$ & $0.09$ & $0.2$ & $5.08$ & $4.8$ & $0.1$ \\
        \hline
        \hline
            poisson n = 1000 & $\overline{x}$ & $med x$ & $z_R$ & $z_Q$ & $z_{tr}$ \\
        \hline
            $E(z)$ & $9.99$ & $9.99$ & $9.9$ & $10.0$ & $9.99$ \\
        \hline
            $D(z)$ & $0.01$ & $0.003$ & $4.8$ & $4.8$ & $0.02$ \\
        \hline
        \hline
        \end{tabular}
    \end{center}
    \caption{Распределение Пуассона}
\end{table}

\begin{table}[H]
    \begin{center}
        \begin{tabular}{||c|c|c|c|c|c||}
        \hline
        \hline
            uniform n = 10 & $\overline{x}$ & $med x$ & $z_R$ & $z_Q$ & $z_{tr}$ \\
        \hline
            $E(z)$ & $0.00$ & $0.0$ & $0.0$ & $0.0$ & $0.0$ \\
        \hline
            $D(z)$ & $0.09$ & $0.2$ & $0.5$ & $0.5$ & $0.2$ \\
        \hline
        \hline
            uniform n = 100 & $\overline{x}$ & $med x$ & $z_R$ & $z_Q$ & $z_{tr}$ \\
        \hline
            $E(z)$ & $-0.000$ & $0.00$ & $0.0$ & $0.0$ & $0.00$ \\
        \hline
            $D(z)$ & $0.009$ & $0.02$ & $0.4$ & $0.5$ & $0.01$ \\
        \hline
        \hline
            uniform n = 1000 & $\overline{x}$ & $med x$ & $z_R$ & $z_Q$ & $z_{tr}$ \\
        \hline
            $E(z)$ & $0.001$ & $0.000$ & $0.0$ & $0.0$ & $-4.375$ \\
        \hline
            $D(z)$ & $0.001$ & $0.003$ & $0.4$ & $0.5$ & $0.002$ \\
        \hline
        \hline
        \end{tabular}
    \end{center}
    \caption{Равномерное распределение}
\end{table}